招住大埔鼓手/keyboard 夾歌拍下music cover同busking

如題
本人20絲
招住大埔鼓手/keyboard 夾歌拍下music cover同busking
已有大埔結他手長夾
有興趣留Tg

本人係vocal

推～

推

keyboard 住taipo

已pm

玩咩類型？
大埔鼓手+半個keyboard 手

Pop song 流行歌曲，留tg慢慢傾

有結他手已經好好 好既又有時間好難搵
加油~

係啊個結他手都好好～難得有人一齊玩

我個邊就比較難夾時間 一個月都只可以出到一次

新手rock school grade 3 鼓 收唔收～

好啊 Tg 傾

結他手遲來的留名